［連登有愛］求求巴絲收留就狗仔

幫朋友出po

事源我有朋友個親戚走去領養狗仔，但養唔夠兩個月就唔想養
我朋友家姐唔想隻狗仔送去狗場俾其他大狗蝦
所以就暫時養住隻狗仔先，但係我朋友屋企人又唔畀養狗，只好上嚟問下有冇巴絲願意收留下呢隻狗仔

隻狗仔叫小吉
8個月大
識用training pad
性格痴人，細膽，怕羞，乖巧
現暫託喺我朋友屋企
希望有熱心巴絲肯收留佢啦

有意請聯絡：9206 3105

標題打錯 *隻 狗仔

你朋友（即是你）仆街了

你的朋友就是你
棄養全家仆街死

大家唔好錯重點，重點係隻狗仔啊

幫推

感謝巴打

我要 狗肉煲我黎啦

唔好咁啦

推

連登有愛

推啊

放心交給我
我玉林人
處理狗仔我最撚叻

你的朋友

當隻狗係玩具？領養左兩個月一句唔想養就唔養，on撚9

所以我朋友家姐先唔想隻狗仔被送去狗場
希望搵到巴絲肯照顧佢

你fb inbox俾SAA呢啲救助貓狗嘅機構幫手仲好

你的朋友。。。 棄養正仆街

秋風起啦
Pm me la diu

好撚賤
領養唐狗又棄養
根本搵到屋企機會少之又少
當玩具咩
正一食屎狗
你個朋友

送去漁護署啦

棄養全家仆街死

呀唐是個寶